次次post親相佢都會like，佢係咪鍾意我？

成日秒like我啲相

係

認真 係

你唔好再咁了

我唔會張張like

我會直接係你公司樓下 屋企樓下 等你
話你聽我鍾意你 😚

。。。想嘔

洗唔洗買藥比你 放工陪你睇醫生啦
到時見

痴撚線港女

認真 吾系

秒like喎
唔set notification邊可以秒like!!
有機！

點set
我有男朋友

講緊"佢"啊

實係鍾意你啦

我鍾意你